有性既感情維持得好長久

咩拒絕婚前性行為 不了
狗也不屌 扮咩純情

性係令感情昇華

同意